{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493031",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "명성부대찌개 본점"
    },
    "text": "ミョンソンズ本店 (명성부대찌개 본점)\\n\n京畿議政府市議政府一洞220-61\\n\n韓国料理-チゲ専門 , 09:00 ~ 23:00 週末 : 08:30 ~ 24:00 , 年中無休 , 80席/部屋:部屋なし , 議政府に位置するビョブ店は35年の伝統を誇り、京畿道内でナトリウムを減らすためのモデル店に選ばれた。 ここは顧客の健康を重視して有名で、単純にハムを入れたチゲではなく、韓国の伝統チゲの香りを感じることができる。 これにより、老若男女誰でも気軽にジャズを楽しむことができる。 また、ここはテイクアウトも可能で、1人前も注文できるので、家で楽に作って食べることができる。 この店ではリラックスした雰囲気と親切なサービスでお客様に故郷の趣を感じられるようにし、新鮮な材料を使ってすっきりとしたおいしいお菓子を提供している。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミョンソンズ本店はどこにありますか？",
            "answer": "ミョンソンズ本店は京畿議政府市議政府一洞220-61に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミョンソンズ本店の営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ミョンソンズ本店は09:00から23:00まで営業しています。週末は08:30から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミョンソンズ本店は何席ありますか？",
            "answer": "ミョンソンズ本店には80席あります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ミョンソンズ本店は何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "ミョンソンズ本店は35年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "ミョンソンズ本店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ミョンソンズ本店は韓国料理のチゲを専門として提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミョンソンズ本店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ミョンソンズ本店は顧客の健康を重視し、モデル店に選ばれています。また、伝統的なチゲの香りを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ミョンソンズ本店ではテイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、ミョンソンズ本店ではテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "ミョンソンズ本店では家で作ることができるメニューもありますか？",
            "answer": "はい、ミョンソンズ本店では1人前も注文できるので、家で作って食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ミョンソンズ本店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ミョンソンズ本店はリラックスした雰囲気と親切なサービスで、故郷の趣を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ミョンソンズ本店は新鮮な材料を使っていますか？",
            "answer": "はい、ミョンソンズ本店では新鮮な材料を使っておいしいお菓子を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 443
    }
}